今季真係英超盛世

巴黎比人吹到咁大 點知輸比真馬
但真馬比英超5弟熱狗屌打

最後都係我地利物浦第六次拎歐聯冠軍啦

諗緊黎緊八強教訓邊隊西波好

咬人返利贏英超la diu

羅馬啦

今年四強會係三英戰巴塞

巴塞win

咪又係巴塞贏

有一年 四強 三英超一意甲 最後意甲捧盃

幾多隊係冇用既

十年前既盛世 4強例牌有2-3隊英超

07年三英戰AC,AC win
09年三英戰巴塞,巴塞 win

09年北京電視機

雙曼利熱車入硬8強

CHING心戰緊邊隊

哥狗歐聯
爺爺歐霸

巴黎人腳幾勁都冇用，換左教練先

開季前又要俾人撚多次

利鏝熱贏咁多作客入球，對面點追？
李城都贏西，mu會輸？
車係巴呢15年嘅剋星
何戰之有？

其實強隊入到8強/4強係基本
連李城呢啲垃圾隊都輕鬆入8強
我唔明點解阿仙奴呢啲「強隊」
點解可以連續多年16強出局
big six 喎

咁阿年年都16強就打大佬，唔係疤就拜，係有年打摩納哥lo

全世界迫害爺爺

你知唔知阿仙奴兩回合輸幾多? 10-2 到底要幾廢先會輸到咁

咪係
次回合幾次熱血贏波仲唔夠呀

個陣皇馬夠連續多年16強出局啦
咁又唔係強隊啦WOR
阿狗年年打巴狗 拜狗

屌那星 新假期同蘋果聯手燈死咗間鋪

阿仙奴聯賽都成日贏李城 而李城都擋得住馬體 阿上年打盃都可以比屈狗贏 有鬥志戰術真係會有好大分別